# Changelog
## 1.7.26
###### _Ago 30, 2018_
- risolto bug sul download delle fatture, nel caso erano presenti fatture con numero progressivo uguale ma create in un altro anno, l'utente riusciva a scaricare solo e sempre quella dell'anno corrente.

## 1.7.25
###### _Apr 04, 2018_
- risolto bug per cui la data del pagamento della fattura creata dall'e-commerce risultava errata in Fattura24

## 1.7.24
###### _Mar 06, 2018_
- aggiunta sezione di Log nella configurazione del modulo in cui è possibile scaricare il file di log di Fattura24 o cancellarlo dal proprio server
- corretto bug per cui la fattura veniva salvata nella cartella di Prestashop con un nome errato anche se poi il nome al dowmload del documento era corretto

## 1.7.23
###### _Feb 13, 2018_ 
- cambiato il comportamento secondo cui vengono create le fatture in Fattura24: se l'ordine ha già una fattura creata con Prestashop, allora non verrà creata una fattura in Fattura24 quando viene cambiato lo stato dell'ordine in Prestashop

## 1.7.22
###### _Feb 08, 2018_ 
- cambiato il comportamento dei pulsanti di visualizzazione fattura: se la fattura non è stata creata in Fattura24 o se è disabilitata la creazione delle fatture nella configurazione del modulo, allora viene visualizzata la fattura generata da Prestashop invece di mostrare un messaggio di errore
- il campo "Oggetto" della ricevuta/fattura in Fattura24 ora viene valorizzato con il numero dell'ordine in Prestashop

## 1.7.21
###### _Gen 19, 2018_ 
- aggiunto l'invio a Fattura24 del nome della tassa associata al prodotto

## 1.7.20
###### _Nov 16, 2017_ 
- aggiunta selezione sezionale per ricevute e fatture nelle impostazioni del modulo. Ora è possibile scegliere il sezionale dei documenti creati dagli e-commerce, cosicché si possono usare sezionali diversi per diversi e-commerce

## 1.7.19
###### _Nov 10, 2017_
- aggiunta selezione conto nelle impostazioni del modulo. Ora è possibile scegliere il conto economico da associare alle prestazioni/prodotto dei documenti generati dall'e-commerce

## 1.7.18
###### _Ott 16, 2017_
- aggiunta selezione modello PDF per ordini e fatture con destinazione. Ora è possibile scegliere modelli diversi per i documenti a seconda che l'ordine contenga o meno l'indirizzo di spedizione del cliente

## 1.7.17
###### _Ott 13, 2017_
- ora il nome del PDF della fattura scaricato in Prestashop contiene l’id fattura e non l’id ordine

## 1.7.16
###### _Ott 12, 2017_
- risolto bug che causava un errore durante l'installazione se la versione di PHP è minore della 5.5

## 1.7.15
###### _Set 15, 2017_
- aggiunto pieno supporto alla funzione multi-negozio di Prestashop
- risolto bug nella pagina di configurazione del modulo

## 1.7.14
###### _Set 12, 2017_
- aggiunti alcuni messaggi di avviso nella pagina di configurazione
- rimossa checkbox 'Scarica PDF' relativa ai PDF delle fatture nella pagina di configurazione. Ora i PDF vengono sempre scaricati quando viene creata una fattura. Solo se è attivata la checkbox 'Crea fattura' è possibile vedere i PDF delle fatture creati con Fattura24 dalla relativa pagina dell'ordine sia lato cliente che amministratore

## 1.7.13
###### _Ago 03, 2017_
- aggiunta selezione modello nella pagina di configurazione del modulo. Ora è possibile scegliere con quale modello vengono creati i PDF degli ordini e delle fatture

## 1.7.12
###### _Lug 27, 2017_
- aggiunti messaggio di avviso su configurazione errata e gestione magazzino nella pagina di configurazione del modulo. Ora è possibile decidere se gli ordini e/o le fatture movimentano il magazzino in Fattura24

## 1.7.11
###### _Lug 12, 2017_
- risolto bug su iva dei coupon

## 1.7.10
###### _Giu 28, 2017_
- aggiunta funzionalità per cui l'ordine impegna la merce nel magazzino di Fattura24 e la fattura la scarica se il prodotto ha lo stesso codice che ha sull'e-commerce

## 1.7.9
###### _Giu 21, 2017_
- risolto bug minore

## 1.7.8
###### _Giu 19, 2017_
- aggiunto avviso ‘Nuova versione disponibile’ nella pagina di configurazione del modulo

## 1.7.7
###### _Giu 6, 2017_
- abilitato l’invio del numero d’ordine a Fattura24
- risolti bug minori

## 1.7.5
###### _Mag 23, 2017_
- risolti bug minori

## 1.7.4
###### _Mag 15, 2017_
- risolti bug minori

## 1.7.3
###### _Mag 11, 2017_
- risolti bug minori

## 1.7.2
###### _Mag 9, 2017_
- risolto bug che causava la creazione di documenti multipli in Fattura24 se l’ordine veniva messo più volte nello stato ‘pagato’

## 1.7.1
###### _Mag 8, 2017_
- risolto bug su invio Codice Fiscale

## 1.7.0
###### _Mag 5, 2017_
- aggiunta compatibilità con Prestashop 1.7.x
- ora il cliente può scaricare il PDF della fattura dalla pagina degli ordini se questa è stata scaricata da Fattura24 in Prestashop
- abilitato il passaggio dei dati relativi a coupon
- abilitato il passaggio dei dati relativi a prodotti scontati
- risolto un altro bug minore sulla visualizzazione del pdf della fattura all’interno del pannello di amministrazione

## 1.6.1
###### _Apr 19, 2017_
- risolto un bug minore sulla visualizzazione del pdf della fattura all’interno del pannello di amministrazione

## 1.3.7
###### _Apr 10, 2017_
- risolto il problema che causava la generazione di una fattura accompagnatoria in assenza di informazioni sulla destinazione della merce

## 1.3.6
###### _Mar 15, 2017_
- abilitato il passaggio dei dati relativi alla destinazione della merce
- abilitato il passaggio dei dati relativi alla modalità di pagamento
- abilitata la configurazione per disabilitare la creazione delle ricevute
- risolti bug minori

## 1.3.5
###### _Mar 3, 2017_
- risolti bug minori